踩親人要道歉 唔代表行路係錯 下次小心d就得

唔好學支那人踩完人就走